{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 호텔 여기어때 주안점"
    },
    "text": "駐車場案内は計20台まで可能で、1客室1台駐車の原則が適用されます。 無料バレットサービスも提供しています。 コロナ防疫システムを運営しており、ロビー、エレベーター、廊下は1日2回消毒されます。 また、客室内にLGピュリケアとサムスン空気清浄機が設置されています。 無料サービスでは、飲料自動販売機とスターバックス マシン、電子レンジが提供されます。 コンタクトレンズレニューやランズ通もご利用いただけます。 ホテルの規定では外部への物品の搬出が禁止されており、客室は2名基準で定員が設定されています。 未成年者の男女同室での宿泊は法律で禁止されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 また、コロナ安全規則を遵守するためにマスク着用および体温計の熱チェック後に入室が可能です。 客室案内では大型TV(75インチ)が設置されており、一部の客室では50インチTVを提供しています。 ゲームを楽しめるPC(2台)も全客室に設置されており、一部の客室では通常のPCをご利用いただけます。 ネットフリックスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場案内は最大何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場案内は計20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場以外にも駐車サービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料バレットサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫システムについて教えてください。",
            "answer": "ロビー、エレベーター、廊下は1日2回消毒されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはLGピュリケアとサムスン空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料サービスとして何が提供されますか？",
            "answer": "無料サービスでは、飲料自動販売機とスターバックス マシン、電子レンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コンタクトレンズレニューやランズ通は利用できますか？",
            "answer": "はい、コンタクトレンズレニューやランズ通もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの規定では物品の搬出は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの規定では外部への物品の搬出は禁止されており、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で定員が設定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法律で禁止されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "入室にはマスク着用および体温計の熱チェック後が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "客室案内では大型TV(75インチ)が設置されており、一部の客室では50インチTVを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室でゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ゲームを楽しめるPC(2台)も全客室に設置されており、一部の客室では通常のPCもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 490
    }
}